有時我覺得示威同各項活動.....

我講係信得過的人，其實係咪應該搵班人拍片...?即係民間記者。
記錄返d野，當黑警老屈的時候攞出來做文宣